大家覺得黑人牙膏呢個名有冇涉及歧視黑人？

明報新聞：黑人牙膏研改名反歧視 稱遵文化習俗 融樂會：應改中文名

我個人覺得完全冇歧視，由細到大都係咁叫，純粹係個名，我甚至唔會聯想到同黑人有關。

我覺得有啲矯枉過正，本身黑人呢個字冇任何貶意嘅意思。

改做熊貓牙膏
有黑有白仲要唔會得罪新冠國國人

完全係此地無銀

屌你老母都弱撚智
自己自卑咪覺得係種族歧視囉
不嬲都叫開黑人牙膏同黑名單架啦, ban埋全世界同黑色有關既野呀笨
根本同支那日日鳩叫辱華一鳩樣

其實叫黑人牙膏
唔係讚緊佢哋排牙夠白咩
我都唔太明歧視嘅定義

「黑」就係歧視

我覺得遲早逼撚到啲人反黑人
依家根本就over哂！

黑人牙膏係中國品牌原產於上海，1933年由嚴氏兄弟創立，後來有模仿品牌[白人牙膏]同[黑妹牙膏]。

咁日本仔拍黑人AV會唔會係歧視黑人賓州長

黑人牙膏於1933年（民國二十二年）由來自寧波的嚴柏林與嚴中立兄弟創立於上海，嚴氏兄弟在上海公共租界時期創立好來藥物（好來化工的前身），而其多為方液仙創立的中國化學工業社（中化，生產著名的三星牙膏、白玉牙膏）的舊員，將中化的白玉牙膏配方略加改變，調出留蘭香口味的黑人牙膏，開始銷售。牙膏取名為「黑人」，乃取非洲黑人面黑齒白之意；後來更於廣告上詭稱黑人牙膏配方中含有非洲某種樹上的潔齒藥物，該藥物便是非洲黑人牙齒特別白的原因，並大肆宣傳。中共建政後，嚴家到香港定居，同時在港、台設廠生產黑人牙膏，而留在中國大陸的黑人牙膏則改名為黑白牙膏。黑人牙膏在1990年代重返大陸。嚴家第二、三代大都在香港，當前家族生意已由第二代掌管

推

白人牙膏先叫歧視下話 白人先配有白牙齒
黑人牙膏 黑人都可以有白牙齒 明明就政治十分正確

Dumbass niggers

改名做西人牙膏

白人牙膏 = 白人至上主義, 得白人先用得
黑人牙膏 = 你個名歧視我地, 講到用完就會變黑人咁

打完呢兩句都覺得自己ON99

香港腳歧視香港

白人牙膏

咪煩喇屌

冇可能

黑警有冇歧視黑人

實際上他們的大部分牙齒都是黃色的